有冇人細個覺得呢個真係好恐怖

on9細個一見到呢個廣告真係會嚇喊
CLS首歌仲要勁詭異 簡直童年陰影

細膽就細膽啦

渣ga

唔係呀, 我覺得好得意呀

有巴打貼殺人犯嘅大頭相出嚟都嚇到連登仔叫呀媽
我以為已經夠on9
原來而家仲有人細膽到連搞笑廣告都驚

斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警

下 好得意wor,仲識開開合合